（蘋果直播）前線：出到黎唔係唔做野呀？

真勇武

係

慢慢做你死你事，講到口都臭

佢地目標係非理非咪再出黎遊行
每次幾百人玩就夠

留係到比人拉既都係抵撚死

大佬而家留低真係以為encore咩收手啦屌

唔走既和理非都係一樣弱撚智
好想睇佢地比人拉

聽日又會出post: 818義士已成condom

鬼黎

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

呢啲鬼黎

由得佢地死，政府最開心

咪送頭啦

係, 就係唔做

Condom

話要衝嘅一定唔係我哋嘅義士

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

你要留係到打飛機都無辦法

醒D啦，次次都做，俾人估到哂，咁點玩狗呀。

得罪講句
前線真係話知佢乜不反對

今日出咗嚟已經做咗嘢

做乜鳩想搞鳩死民陣？

全部走, 留低狗

前缐不用理立刻走，黑警出車了

零進步真係幾難得

得罪講句 呢班人冇進步過

呢個真

今晚想做乜野？

現場想林鄭回應左先走

咁想打點解唔衝中聯辦呀？ 老解都係金鐘旁邊咋嘛，咁勇等咩？

唔守規矩點樣大家一齊贏？

走啦死ON9

返屋企啦吊

留乜撚野呀
用下腦啦
一味死衝

返屋企啦

香城online有live map，班人唔走，冇計

牙蓋有無cap低圖

去食宵夜，諗下咩時候先應該衝

係咪痴撚線 係人都知條撚屌 唔會回應

突發 我明左現場部份手足點都想做啲野先走個心態

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

係咪真係有夏愨道情誼結呀
返屋企啦 唔係下下留到最後先代表有型架

出到黎唔係唔做野呀？

上次班犬引人都係用呢句

不推文回覆

又唔夠人衝，守乜撚

On撚9
中二病忽上腦
以為自己好撚威好撚勁

同埋求片
但係拍片既人又會俾人打，俾條鳩毛你咩

有時唔做野 都係做左野
以柔制鋼 be water

On9

鬼黎 全部走 留低狗

係呀
返屋企訓教

大局為重
走啦

走啦

叫佢除低口罩，對住鏡頭講自己編號先啦

鬼先會咁講

求求大家翻屋企

殘體

除褲當眾玩J啊on 9仔
自私撚，同黑警一樣死全家

老實講句
最近開始明顯多左呢d...可能佢地真係仲細...
真係會享受呢種 呢類「曬馬」的感覺...
以為自己好撚勇好撚正義，其實有勇無謀

成日叫人唔好割唔好分化，咁你班所謂前線有冇尊重其他和理非其他人？

有班撚屎係當正自己英雄

鳩硬蛇開工啫- -

有勇無謀

我地今日要做嘅野係「乜都唔做」
咁先係撚狗嘅極致啊

都話屋企要人，返屋企做野啦

唔會回應啦 就算係都多人d 先 齊上齊落麻
不過之前11點就出左狗，而家都未出有d 怪

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

前線差佬定真係前綫呀？

一係鬼
一係on9

up乜9啊？話明今日純和理非

當自己Rambo?

可能真係好多係25 都未定

次撚次騎劫遊行

屌佢咁鐘意做野自己form人玩麻包袋啦

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有無記者訪問仲係前線既人， 想知佢地識唔識廣東話

做25仔

on9仔

機場果日我都聽到呢一句

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

有咩目的？有咩戰略意義？
前線勇武無所謂，但希望可以諗清楚留守同衝，係咪真係幫到今日
係咪一定要今日衝？聽日衝同今日衝有無分別？

今日和理非，明日更勇武

有冇幪面？

由得班鬼做大龍鳳
自己友散場

百鬼夜行

屌，出左黎咪做到野
你ot有糧，香港人ot玩命呀
你隻仆街狗

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

今日集會唔歡迎你地！

好明顯喎阿sir 不如翻去練下演技先出黎獻醜？

智力無下限..

留案底坐監就=做乜撚野

希望前線唔好學日本赤軍，保持思考

呃ot收皮啦

對撚住極權但用MK仔手法

今日晏晝三點依條勇武係邊？
我就係維園淋撚到底褲都濕埋喇

做到啲咩？
掉雞蛋，fing 觀星筆，block 路好威威？

今日170萬人和平集會向世界發聲呀！

有晒劇本，導演未叫停

要衝下次同你衝！ but not tonight!

On9? 林奠潛左兩個月水啦

今日會咁講嘅一定唔係自己友

平時理得你 衝飽去

今晚唔同
民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

要做咩，有咩效果，你預計行動係點？0計劃得千奇唔好衝出黎講一句就哄曬成村人

做野都睇主題呀

有勇亦要有謀，持久戰嚟，適當時候要和理非先可以持久，武勇當然都好重要，但今日真係唔適合。

做到d咩

好簡單 民陣係唔係自己人？
如果當民陣係自己人 今日就唔該返屋企

核彈都唔割

唔想捉鬼 但蘋果前面就有條友長掛耳機
走啦

幾歲？而家出黎玩？

雖然唔撚想捉 唔撚想講
但仲留個班真係好撚鬼
特別係乜Q出到嚟唔係唔做野 十足十最近連登D留守鬼post

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

上撚左腦
痴撚線

今日主題係俾和理非啊 走喇 仆街

嚴重懷疑有幾多係真手足

鬼才叫你留低試水炮車

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

好仆街 ...但認同

一彈記得影返佢上狗車

屌你老母又呃ot

由鳩佢哋啦
制服黑警vs便服黑警

似鬼

即係成世唔走？

有班on9話民意唔重要,但次次期望要幾十萬人出黎
2014輸左膠,2019分分鐘輸前線光環
今晚過後一定要定共識制約返前線行動
唔可以次次一句前線決定就大撚哂

唔走，一係戀戰，一係鬼

蠢人－堆

鬼

聽日CCTVB又淨係狂loop義士破壞片，狗官又淨係鬧人，無哂五大訴求

衰過一次仲唔夠

前線：想試水炮車

而家仲留會害死民陣
會害死之後出黎既勇武
會害死成個運動
唔好咁中二啦好無
不割席唔係為所欲為既理由黎架dllm

除咗鬼，我冇嘢好講

如果佢真係想等林鄭回應先走應該係真心膠

其實真手足走晒
留番全部鬼 再等記者影佢地去向 都幾過癮，睇佢地點避
經過狗竇都有家歸不得

死撚咗佢啦on9

咁少人 有咩可以做??

能屈能伸先係真勇武
請勇武陪和理非行一日 忍一日!!!唔想你地出事!!!

要做既咪做左囉, 返屋企啦

屌啦屋企張床等緊你呀

警察做架

支持走 但你講野可唔可以唔好咁難聽

一定鬼啦咁講

而家已經升溫到國際輿論層面
唔好下下諗住今日佔到就今日贏啦
持久抗爭對我地先有利

今日目標已達到
今日主打和理非呀！

快啲返去釋放你對腳啦！就變香港腳啦向香港腳說不！

九成九係鬼啦屌你老母

留意耳機, walkie, 螢光棒 係咪手足
豬嘴 但戴cap帽,無眼罩
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

推

多謝各位前線尊重大家決定！

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

為衝而衝？！咪撚ON9啦

講呢句 肯定係鬼
要佔路出popo先叫做左野？害左今日和理非ja

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

Diuuuuuu. 屋企要人！

不割蓆 不分化 核爆都唔割

尊重番次和理非決定好唔好？

呢條友一定係鬼

走緊，不過唔算快，仲有人留緊

咁你想做乜嘢啊

無九成都八成

真.鬼

如果係咁 佢後果自負

得咁少人，做得咩其實心照
堅持唔走，仲話等埋林鄭回應，佢不如話等埋發叔算啦

螢光棒
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

啲鬼：請專重前線

真心似警犬口吻

喺現場既手足快啲轉場返屋企啦

全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

呢d分明係鬼，一係 on9

前線 有分 on9 同 正常
on9果班留佢係現場得架啦

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

遊行唔係做嘢呀？

義務律師咪幫班pk

live見到好多疑似popo既鬼
真手足快走

3種可能
1. 鬼
2. 蠢
3. 認為勇武先叫做嘢，和平集會係on9

走啦
你走大家都走
留返喺道嘅咪係鬼囉

好鬼

今晚就會出post:警總要人

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

咁都講得出唔係鬼就係豬隊友
學咗兩個月都唔識

點解要急住得到成果
政府急過你要解決啦
而你留低只會另政府更快解決我地

收爹啦，手足嚟㗎

用個腦諗下啦，咁如果係咁係咪又要好似2014佔到下世？
唔該即刻同我走

又露底啦
認住個樣啊

咁今日有咩目標？

想做啲乜嘢？送頭？
想畀班狗話比全世界知 今日唔批遊行係正確？
今日講好咗和理非 前線聽下人意見得唔得

金鐘真係好撚鬼 快走啦

其實真心講得呢句
目的就係 挑釁！
現場手足好走啦！

所有真香港人都知道
今日係和理非
真勇武好清楚要set deadline 之後先升級

一齊返屋企睇大波Madam 呀！！

跟本係鬼，真勇武都知要玩游擊戰，邊會留戀對抗

呢個真係鬼,陣間開tg開槍
今日170萬民意就會被騎劫
聽日世界頭條就會講開槍而唔係有170萬人上街

真係唔知點撚解總係有班人出到黎就硬係要食過彈先覺得完成任務

衝唔係問題，但係唔好係今日得唔得？

真心嬲
又冇gear
累埋其他手足
食花生就返屋企食啦

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

FB又講，連登又講，TG又講，講到口臭

On9
成班傻仔，抵俾人拉

利申：核彈都唔割

重裝極高LV手足走晒啦

［真相］終於知道班大陸仔帶gear過關做咩，就係去金鐘！

推撚完個road block，跟住呢？

發現殘體鬼

我今日要做既野就係流水集會
我出左去亦都做左野

求下大家，快啲走

仲叫人咪走果d係咩人 自己心照啦

絕不割蓆，唯要改進

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得今日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

狗扮人啊？

佢係大家集會前咪講左囉
仲等咩回應
返屋企啦

set 緊路障

啲狗帶風向
做乜set roadblock

苦肉計 vs 不分化不割蓆

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

痴撚線，而家佢地真係好撚自私，現場啲和理非叫佢地番屋企就唔係手足？佢地嗌撚左幾個鐘啦屌你老母

任何分化說話都要警惕

其實情緒管理好重要
手足要明白係個on 9的情況送頭係唔會成為英雄
我見今晚好多手足都有盡力叫大家返屋企
希望啲熱血朋友
可以知所進退

不分化

做乜撚野？返屋企做愛啦

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

真係有一堆人不理邊便總之就係想攬抄

話我語氣重都咁話
你個戀戰撚好同我返屋企

講撚到口臭 ……
真係有無智慧嘅人，大家真係要睇路

屌

點解唔可以係
鬼：出到嚟唔係唔做野呀？

如果留係度係爲件事帶黎正面效果

可唔可以解釋有咩正面效果

只有鬼想令你偏離目標

不割

有乜想做

手你老母足咩。和理非係手足，勇武係手足，但係弱智同鬼就唔係手足喇

今日根本唔岩時候勇武
識放都要識得收
係又硬唔係又硬 只會成為戇鳩一條

好型呀～以為拍緊 古惑仔？

我認真咁諗左一諗 有無可能在場有成千隻鬼？ 今日成條街一個狗察都無 換哂裝都唔係無可能 如果係鬼 就緊係趕都趕唔走 到時候搞事就入哂我地數 分分數鬼重多過人 如果係咁 應該點拆

可能謀陰論左啲 但有鬼已係事實

咁講野除左冇腦就係鬼啦屌

真係試多次和理非完啦
我地仲有大把時間抗爭落去
咪試多一次好冇？

係唔分化
只係可唔可以錫下其他手足
因為佢真係會累到其他人
我想大家可以時刻反省
同埋知道自己長短
既然無gear出完黎行
咪返屋企做無宣囉
如果真係要留親眼witness
咁都唔需要留到咁夜
要知所進退呀

其實我都唔想屌佢地
一個禮拜前已經講好咗今日和理非
仲留係個到做乜鳩？
其實好自私佢地知唔知？今日過百萬人淋咗雨全日都出嚟一齊塞，就係為咗整個好形象俾政府俾國際，俾壓力政府
等陣又俾機會啲狗反擊，又想無咗啲手足？
講咗核彈都唔割！ 但唔代表我認同留守嘅人嘅做法
唔啱就要講！
和理非可以包容你地嘅行為做法，但唔代表認同
可唔可以生性一次？
屋企要人！緊急！

咁想做野你依家同我沖入政總立法會 唔係就翻屋企訓教

屌你老母你地班友連麻包袋都唔夠膽呀勇條撚咩

用呢個語氣講好好多

鬼到唔鬼

依個時候搧風點火自己諗，做嘢？麻包袋囉！又唔做？

累撚死

唔識唔好分薄已被捕手足資源

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

過份英雄主義真係害撚死人

蓋清散水撚

我地要做既，係令差佬清場一次難過一次，唔係一次易過一次

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大
除非有以上三種情況出現，唔係我地係唔撚會走既，

不受傷？皮外傷催淚彈我地根本唔撚怕；
不被捕？前線根本現場人數衡量完風險自己就會知幾時要走

你要走 fine 完全100%冇問題
唔係人人都留到去尾班車，你覺得去到夜晚7、8點已經係離開既時機
你可以自己走，但唔好叫人一齊走，更加唔好騎劫前線話幾多點一齊走

每次差佬未清場就自己叫人走，永遠都「留力」「下次下次」，
差佬清場一次易過一次，咁就一世都「下一次」；
但如果差佬清場一次難過一次，就總有一日，唔洗再有「下一次」。

麻煩以後唔好再ｓｅｔ個時間出嚟話前線共識要徹退去騎劫前線，多謝合作。

睇到d 手足叫到口都攰 仲唔走

自己睇

盡力
我都要情緒管理
因為望住佢地咁耐
叫左咁耐好聲好氣左咁耐都係咁
希望每一次大家都會進步同時刻反省自己處於咩崗位
宜家唔係雨革

仲有班坐係度談心

走啦屌
三不唔係咁比你地abuse架

唔好理人哋，快啲返屋企

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

我好認同呢句，但今日目標唔係和理非咩咪做完野
然後死線先再做野
利申：屌開散水撚嘅勇武，已走

仲有大家唔好慢慢行
走就爽快啲
唔好散步

唔理有無鬼 大家睇路
要識得閃 自己人先好企埋一齊
有人想襟低你要識走！

MTR內有人坐係度磨

其實真係好撚on9
你話留低係有目的 好我明白我支持
但又唔係有目的

你話今日係升級死線 好我明白我依加出埋去Tim
但又唔係喎
其實發生咩事？

不割蓆 不分化

估到實有人咁講

但唔該比小小國際視野啦

今日唔係勇武日，邊個一意孤行玩勇武，170萬支持眨眼蒸發

我地絕對無可能同金鐘人割𥱊...

扮示威者收工返警總

過主啦

唔知
好多手足叫甚他手足走
好努力咁叫
尾班車都黎緊
手足們獨立思考呀

唔走冇車搭啦屌

宜家唔走 一係有勇無謀 一係警察扮既鬼

阿蛇都支持反警暴
辛苦晒同我地行左成日得個吉

不分化，不割席
不送頭，不鬼論

如果你係美國隊長或蜘蛛俠 我唔反對你做野
但唔係 返去諗下係咪每一次比左廿蚊搭車就要拎返個催淚煙先走 做事要有目標 唔係坐係度等煙就叫完成

真無腦

快d番屋企就做得好過我地架啦

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

弱智割唔割？

玩電話9坐收OT錢，份鬼工幾好做

多謝前線手足尊重大家決定

一齊入黎講句多謝前線得唔得
不屌自己人
不分和勇 團結一心

鬼嘅說話

唔會，全世界勸佢唔好都仲做蠢事
呢啲人連義士都談唔上

00:11 仲有數十人決定死守

政府一定入埋和理非數。

班狗捉唔到人 就上黎分化

鬼

今晚有十幾鬼 影到返警署

落完雨，鞋都濕哂，又累。
未打已經Hp減半。

另外其實係度既人未必全部係手足，
除左警犬之外，黑社會、
大陸仔，重有其他團體。
自己番屋企先，今晚可能會鬼打鬼。

不流血、不被捕、不受傷、不分化、不篤灰、不割蓆、不認命、不中計！

記住對家螢光棒做記認

可能係數十狗, 唔係人

夠勇的就即使警察用武力你們也不走，企定定做烈士。次次到最後警察用武你們咪一樣要逃亡咁走。

愚孝 > 愚勇派

3最有可能
雖然兩邊都做得出唔割
但根本好多勇武心入面覺得和理非係on9係垃圾

又有車補物資

冇不反對通知就冇200萬和理非
要記住唔係個個人都有爆眼嘅心理凖備

如果係自己友勇武
我相信佢地有衡量過唔同野
尊重佢地最尾作出嘅決定

同埋我覺得大家唔洗咁在意最尾有冇衝突
你諗下如果你係對家：
「哇，原來你班友咁緊張最尾有冇衝突
原來覺得就全日叫做和理非失敗
咁我仲等咩
點都整一兩單野整臭你個名」
愈係在意 愈係落入對家控制之中

至少我會話就算最尾有冇衝突
今日都已經係和理非嘅一日

如果冇和理非嘅100萬、200萬人遊行
我睇唔到勇武有未來

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

鬼嚟

未衝過啫，捱幾棍、食下椒食下蛋之後仲敢上先算勇

做乜撚嘢，唔可以好好休息一次咩？

簡單問句：咁你想做咩呀，講出嚟俾大家聽下

出黎行咪就喺做咗野
希望條友喺鬼

咁你努力 我返去洗腳先

做 你一個做

收皮 P牌

唔係鳩衝就=義士

首先你要確定係真前線先

推機場post
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

由得警方御用暴徒自己衝
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導